[突發]大圍站有popo 見黑衫就查

看圖說故事

popo去緊A出口 村南道方向行緊

2白 3藍
其中一粒白衫鬼佬黎

大圍街坊出去幫幫手

2白板 1條3柴 1粒雞仔餅 1個警司

推

推呀 大圍手足小心

再次證明p牌開post真係無人理

臭狗

diu

push

嘩 要出動到白衫外國勢力去查幾個後生仔身份證呀？

老豆搵仔

個鬼佬黎講算廢咁多年仲係警司

我明白，連登一大堆冷氣軍師同鬼

大家去機場

整裝待發

P牌仔無力一推

Hi auntie大圍站禮拜六食左彈仲走去搭車
利申：大圍街坊，已改搭狗巴

番大圍嘅手足唔好落大堂，起F/G出口行遠啲走啦，一係飛機換埋衫先離開

屌走佢

721 811

推
宜家仲有無

推到有議員

街坊幫手啦

街坊準備好屌狗未

屌

Pish

用咁多多圍一個人查身份證，全部加埋幾錢時薪？其他地方有事係咪又要等39分鐘先到場？

街坊屌狗啦

用國語答佢

又外國勢力

搵件鬼佬
可能之前有太多次經驗

一見講英文果班
班黑警就怯

對住講中文果班香港人就在死咁惡
對住英文 就 er er er ok you

push
議員

Push

Push!

圍

幫推
大圍街坊加油

知唔知佢地走咗未?

想將人群引返出機場

人手filters 冇人屌

現場:唔見有狗

popo又係group到收到風

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

出個鬼頭警司去查身份證

??

White trash

有圖有人理啦 推

突發post要加時間

[緊急分析]法！不！責！眾！

唉，p牌推唔到

有冇人知依家情況點呀？啲狗走咗未？

推到大圍人見到

啱啱係大圍站 去到大堂已經唔見有狗
不過大家都要小心 可能仲係附近
我無嘢講

岩岩係C出口入，唔太覺大堂有狗

柒頭

應該係想有人喺市區搞事分散機場focus

推佢老母

幫推

岩岩見到
屌左佢兩句

811

piahhhhhhhh

好撚煩啊班狗

一齊排隊去比佢查
查撚到佢飽

查完記得講返句FUCK U! 佢打你就走

當然有幾人先好咁做

所以係帶衫過去換

圍佢

2100 大圍站冇狗 睇過大堂同往馬鞍山方向月台都唔覺有

我認我柒咗，但你要明白我出呢個回覆當時樓豬係未貼查黑衫人嘅相

街坊

齊幾百人著黑杉去比佢查囉
想知查到幾多

街坊出動啦

pish

Pish
麻煩大家記住帶件後備衫

咁撚鐘意查黑衫上埋去大圍寶福殯儀館查啦 大撚把黑衫比你查呀仆街

依家黑衫戴口罩就當左你係犯咁

鬼頭警司10幾萬一個月係到查身分證..

完未?

又白色恐怖

9點半走 唔見有popo

幫手推推

推到俾大圍街坊見到

喂屌你老母出黎回應下啦嘛

屌你，歧視p牌？